死藍絲劉華，咁講有無錯？

諗近睇唔睇拆彈專家
睇與唔睇其實好閒
不過識劉華咁耐
突然覺得越嚟越佰生

香港特首

周潤發